一個月內兩高官買樓代表乜？

一個月內兩發展局高官買樓

今次副秘書長麥成章
2650萬購西半山豪宅

疫情未有阻礙高官們的入市步伐，近日再有政府官員購入物業，為過去一個月第二宗。據土地註冊處資料，西半山帝豪閣C座低層2室，面積1,196平方呎，以2,650萬元成交，呎價約22,157元。

資料顯示，上址由麥成章（MAK SHING CHEUNG）及何美貞（HO MEI CHING FIONA）聯名買入，麥氏與發展局副秘書長同名，疑似為同一人。

顏色一目瞭然啦

事實上，過去一個月有兩宗官員入市的個案，而且兩宗成交的新買家均為發展局相關官員。對上一宗買賣的物業，由發展局副局長廖振新（LIU CHUN SAN）於10月底購入，單位位於馬鞍山銀湖‧天峰6座低層B室，以2,335萬元成交

高官唔計

你最近生意點？ 有無成交？

冇生意，但都要交重税

啲高官係咪想「和你輸亅呀？

kia新Sorento

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

又話有成億身家！仲咩想買架韓國油渣貨van牌私家車

住馬灣呀？

油渣貨van年年驗車呀，做gogo van Uber 都得

睇好香港前景

無謂FF太多

高官都係人，都要有屋住
唔買都要租。

似投資多